差佬黎，示威者快d 走，會被告集體嘔鬥

04雨傘都係咁，嘔人果個警犬護送，被嘔果個被控嘔鬥